一句講撚曬，和你飛定係不顧一切地癱瘓？

知唔知點解你地今日會係咁互屌呀？
係因為你地唔撚知自己想點呀！

呢家有一班人嘅目的係和理非，靜坐向遊客宣傳示威嘅嘢，夠人坐爆機場癱瘓機場係bonus。

另外一班人嘅目的係癱瘓個機場唔俾佢運作，而且係用盡一切方法，包括主動出擊阻旅客。

屌你老母兩個行動撞撚到七彩梗撚係互屌啦on9

機場呢個戰地唔容許我地再各有各做，你睇下今日搞成點就知道。所以唔該！唔撚好再互屌，係呢個post到討撚論到有共識係咩目標為止！

兄弟爬山各有各做，不分化，不割𥱊，但唔撚係不討論不檢討呀。

停止互屌，開始討論

講得好

檢討文

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

有冇可能日日好似星期一咁多人去機場，做到和理非心目中最理想既效果？
大家心知肚明啦！做唔到又唔塞，咪同街邊派傳單一樣囉，我係政府我由得你宣傳365日呀！

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

皮已正

屌記住點解我地可以行到黎呢到
不割蓆不分化

今日係亂，係有錯，但係唔係互屌係要檢討
要勇武就勇武到底，和理飛就和理飛到底
唔好互撞，唔好俾人分化

一齊贏好唔好？

推到有多啲人入黎討論

唔該，決定左和你飛就和理非得極致少少。做好民宣，善待旅客，盡量拉好佢地關係。
同樣地，決定左癱瘓機場就唔撚好驚得罪外媒同得罪遊客，你地搞狗鐵個陣都冇驚，你呢家話驚民意？

Pish

2

3

再唔討論又互屌架啦，再互屌就收皮架啦

阻止你圍旅客，係因為佢地目的係和你飛，向外宣傳，夠人坐到佢癱瘓咪bonus。

我整人鏈，係因為我係想癱瘓，唔係想向外宣傳。

兩個完全撞到九彩，點撚樣分開做，一定要討論！

全對

中pt， 可以的少d粗口更好

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

唔好淨係幫手推呀，留低自己意見，究竟係想和理非定係主動抗爭呀！再各有各做又搞到好似今日咁，一陣又互屌架啦！

你地想主動癱瘓就唔撚好再驚乜尻外國點點點，失民意點點點，你地搞狗鐵個陣咪又係咁，驚乜尻

同樣道理，如果係和你飛就去到極致啲唔該，有禮貌，做足民宣。

屌你睇今日冇目標底下做左乜？又互屌，又做唔到文宣，肯討論未？

我覺得818前 和理非文宣 自然夠人多癱瘓變bonus嘅方向好d
主動做動作癱瘓機場係set deadline 行動升級後做好d
另外有post提過隔日搞可能都係個方向

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

撈埋一齊做
一日和理非一日阻你飛咪得囉
最多阻你旅客一日
連續兩日飛唔到又係好撚慘既

鬼永遠捉唔哂，觀感今日就一定輸哂。但聽日可唔可以認同既就入機場向旅客道歉，只為影響佢地不能順利離港道歉，唔係咩因爲得返塞機場呢條路選之類。
就算你係就快餓死，入左面包店搶個包食係值得原諒都好，人地係因為我地既行為蒙受左損失，必須道歉
唔認同唔緊要，呢樣唔需要共識，做左唔會洩底

道歉某程度上係不割席既方法，衝動既，放膽做。
我地係唔中意阻住旅客，但係現場既係你地，天真都係咁話，我只係希望大家齊上，齊落

唔該大家討論下自己想點啦，互屌真係唔係解決辦法

無論結果係邊個方案我都支持
但唔好兩個一齊做，然後又炒車互屌

Push